有冇人可以教我點樣自己整窗網唔比隻貓飛落去

啲材料係邊到買？我附近冇12蚊店 住馬鞍山

頌安開左12蚊店

煲撚左佢黎食

請佢飲RedBull

有窗花就用索帶縛上去
冇窗花就用無痕貼痴窗框勾個網上去

他自己則在外資在乎他